連登仔成日屌神秘學撚，話神秘學不可靠

點睇呢些個案

案例一

前世被謀殺 3歲男童輪迴找出「自己屍體」
2015-08-23 15:10:00

我4年前被殺害，你可以幫我挖屍體嗎？

男童向村裡的人請求，起初大家都當成是無聊的童言童語，不過看著男孩堅定的眼神，村民只好答應這個聽起來有點莫名其妙的請求，開始挖掘孩童所說的藏屍地點。這是故事的開頭，一個輪迴替自己伸張正義的真實故事，發生在敘利亞邊境的戈蘭高地 （Golan Heights）。

▼起初大家還半信半疑，只不過挖著挖著...

▼還真的挖出一具骸骨，骸骨頭上有被鈍物攻擊過的痕跡。

▼這時孩童指指自己頭上的深紅胎記，那胎記和骸骨上被攻擊的位置完全吻合。

▼男孩表示，自己當初是被斧頭給砍死的，然後帶領著大夥來到藏匿兇器的地點，果然挖出一把斧頭。

找到兇器後，大家回到村子，這時男童開始告訴村民們自己上輩子的所有資訊，包括姓名、住哪裡、家人等等。村長一查發現，男童口中所說的「上輩子的自己」，的確是在4年突然失蹤，如果當時他真的是被殺害，男童現在3歲，時間上可說是完全吻合。

案例二

太思念前世母親 男童輪迴跨海尋母

「好想念我的前世母親，我想回老家。」6歲英國男童卡梅倫‧麥考利（Cameron Macaulay）每過一段時間，就會這樣悶悶不樂的說著。

▼「今生」母親諾瑪（Norma Macaulay）除了聽了有點不是滋味，同時對此事感到相當好奇，到底是小孩調皮惡作劇還是真的有「輪迴轉世」這回事呢？於是，一場跨海尋母冒險記就此展開！

▼卡梅倫口中所描述「前世老家」，可不是電視上常出現的紐約、巴黎那樣的大城市，而是距離目前男童居住地蘇格蘭格拉斯哥市（Glasgow）160英里遠的巴拉島，一個就算是英國人也不會去的小島。

▼「那是一幢座落在海濱的白房子，我和母親常常會去海灘玩。」卡梅倫總是用很懷念的語氣描述這一切。

▼雖然男童講得煞有其事，母親內心深處還是半信半疑，跑去找弗吉尼亞大學（The University of Virginia）的精神病醫師吉姆‧塔克（Jim Tucker）諮詢。

▼醫生表示，「保有前世記憶的案例有很多，過去40年間，至少有2500起類似新聞。這些人通常是對前世還有所不捨，所以才不願忘記過去。」同時建議諾瑪，就帶孩子去前世老家走走，完成他的心願吧。

▼聽從醫師建議，以及卡梅倫不停的乞求帶他去巴拉島，最後諾瑪終於決定全家人來趟小島渡假順便「尋根」之旅。經過長達數小時的搭船、轉機，一行人來到男童口中的老家，只是等待在眾人面前的昰...

▼早已荒廢的房子...附近的人表示，前一個房主早已去世。

▼大夥只好向負責保管鑰匙的人取得鑰匙，進入屋內尋找曾經的記憶，內部格局果然如同男童所說，「房子有3個衛生間，從他臥室窗口能夠看到海景，冬天到了可以用壁爐取暖，還有一個霸氣鹿頭雕像。」

▼景物依舊，但人事已非，大家只好一起安慰卡梅倫。

原本以為卡梅倫會消沉好一陣子，但沒想到大家從小島返回格拉斯哥市老家後，男童變得平靜多了，再也不會談論巴拉島，似乎終於放下過去的一切，向前邁進。專家表示，「過去保有前世記憶的案例中，人們對前世的記憶會隨著當事者年齡的增長而逐漸的消失，開始新的人生。」

在輪迴轉世案例中，男童卡梅倫‧麥考利（Cameron Macaulay）算是最經典的，後來他的經歷也被英國電視台拍成紀錄片，片名為《這個男孩從前活過》（The Boy Who Lived Before ），也就是我們文章裡面的配圖。

▼完整記錄片

派大星對輪迴轉世一事深信不疑，像我就覺得我和大島優子前世應該就是對戀人，才會對她如此著迷，第一次看到她唱歌就愛上惹，好希望優子內心深處也這樣想啊...（謎之聲：根本不可能！別做夢惹！）

走啦 仆街神秘膠

案例三

童擁前世記憶 「死於大火」

2015/02/03 蘋果日報【韓政燕╱綜合外電報導】人真有前世嗎？美國俄亥俄州5歲白人男童路克宣稱自己前世曾是1名黑膚色女子，30歲時死於火災。他的父母半信半疑，但是查證發現果有其人其事，該名女子還與兒子一樣愛好音樂，令人嘖嘖稱奇。

英國《每日郵報》等報導，路克盧曼（Luke Ruehlman）的母親表示，兒子從小就很謹慎，對於熱物體、危險或高特別敏感，把自己養的瓢蟲取名為「潘」。當時她問兒子為何取這個名字，兒子就開始述說自己曾經是女孩，留黑髮，戴過的耳環樣式。她很困惑，兒子從哪來這些想法？

男童表示，他曾經是「潘」，膚色是黑色，死後上天堂看到上帝，上帝把他推下人間，當他醒來時就已變成嬰兒，被父母取名為路克。母親繼續追問，他是否記得自己的死因？男童稱在發生火災跳窗逃生時喪命。

男童還記得當時住芝加哥，常走路、搭火車。母親查資料發現，芝加哥1993年3月發生過一場飯店火災，其中1名女性死者「潘蜜拉」，正是跳樓致死。

男童父母與紀錄片《我的孩子鬼附身》合作測試兒子。他們拿了一張紙，上面貼了包括潘蜜拉在內的多名女子的照片，男童不僅正確指出潘蜜拉，還知道照片的拍攝日期。男童父母前往芝加哥，找到潘蜜拉的家人，更驚訝地發現，兒子跟潘蜜拉都喜歡史帝夫汪德的音樂，也喜歡彈鋼琴。男童父母開始真正相信，潘蜜拉可能是兒子的前世時，男童反而閉口不談了。他對父母說：「這件事已經結束了，已經沒什麼好說的。」

男童父母分享兒子的故事，宣稱不是為了名利，只是想藉此向人們傳播「愛與一體」的訊息。男童的祖母表示，「孩子告訴我們，我們不應該根據種族或性別定義一個人的靈魂。」

識唔識尊重

有人(犯人)同個細路講個細路係死者轉世相關既野
係咁重覆 知個細路咁細 冇乜判斷能力 就以為真係

點搵個細路同佢講？細路冇判斷力，會好快自爆，話係某個叔叔同佢講，而非轉世。

點知姐 可以係個犯用d 唔知咩方法令個細路守秘密唔爆出黎
都追查唔到架啦 與其信d 唔知存唔存在既鬼神論
不如信呢d 推論

咁案例三呢

咁有冇辦法證明到「睇到前世」唔係邪靈嘅影響，而家輪迴真係存在！

邪靈即係有超自然/神秘學係岩

用三篇文去證明d垃圾僞科學
中間個篇個鬼婆寫手又係樓豬個類on9

樓主你仲敢係連登出神秘野post都幾大膽，
之前無數次呢啲post都總有堆人衝入黎屌，
又話要証據（毫無合理疑點程度）又不斷挑釁，
好似要趕盡殺絕連圍爐空間都唔比你，
我就覺得好多打手要「去除迷信」，
再嗌都冇意義

咁相信神秘學個班人真係好可憐

content farm

迷咩信 幾百年前未有飛機啲人咪話有咩神力先飛到

好啦整到出黎 啲守舊撚又縮番入老母閪

死返去神秘台啦屌

科學講邏輯同證據
所以要有足夠嘅實驗同數據證明一個假設/推測
唔會有完美嘅理論
每個理論/都可以受到合理質疑
從且有更多研究去理解個現象
樓主嘅例子係個別嘅個案
證明唔到啲咩
想要證明一口戈神秘學嘅理論係存在同樣需要足夠嘅實證
你可以話現今科學未能解釋到神秘現象
但你首先要有證據證明嗰個現象係事實

證明到一個case係真係來自神秘或超自然力量，就證明到超自然力量或神秘力量的存在

呢度咪神秘台囉

樓主貼三篇冇有力證據支持嘅故事上嚟想做乜？

神秘學同科學其實兩者都無予盾，幾百年前神秘野今日科學出左理論解釋就變左科學
樓主果Ｄ輪迴例子可能某年後會有科學發現倒，
９吹~原來靈魂date當人死後會經過某個頻寬wifi咁返返主機個serve到，refresh後又派返個ip出來用過，當date 烙印得嚴重洗得唔干淨咪有上次個記億

好撚簡單可以KO成班科學撚

第一個人類係點樣黎?

呢個宇宙係點樣黎?

nope
首先證實到一件事唔代表個解識係神秘力量
例如證明到A可以通靈
唔代表有神秘力量
可能佢俾人改造令佢有超能力收到腦電波
呢個解釋唔 make sense, 但係喺缺乏數據嘅情況下，唔會俾其它推測唔 make sense
仲有假設你證明到通靈係確實係神秘力量
，唔代表其它神秘力量存在
例如證明到麻黃可以醫感冒唔代表蛇膽可以壯陽

美國有個細路前世係911跌落WTC死
你去YouTube搵下911 reincarnation 可能有片
講返自己乜名、搵返舊同事、講得返生活工作細節
個舊同事呆撚咗
五六歲細路啲表情神態好似幾十歲男人咁
如果係假係有人教佢做戲，佢重好戲過童星

外國不嬲有少量迴輪研究
都有一堆case
唔通個個case都係教細路講大話？